[月經]美股用邊個平台好

FOR 長線投資 一個月交易次數唔會多過3次
資金暫時會放10零20萬到 之後會再多
要有SIPC
爬過文 係咪FT好D?謝

Ib

但我上網睇ib 無sipc

平時用開富途想轉
有邊間入金方便

富途孖展係咪最平

FT

8仔免佣免月費免平台費

最平應該係IB

ib

Ft

成日都有呢啲post月經都快變日經

etoro
copy trade
瞓住賺

etoro

連香港都咁多人等入市 唔知美國嗰邊炒風係點
係咪人人都好似wsb咁yolo

真係好多新仔，但講真呢年標普升得都唔算太誇

搭單想問 除咗ib換美金 點樣先可以將最平嘅方法兌換美金 入落去8securities

ib 要月費，不如直接用ib
孖展又平D
唱錢又抵D又方便

淨係想買正股 ib介面太複雜 唔想諗

落街兌存入戶口再過數

8仔依家唔使月費

唔需要

Why not etoro

ft 免佣 , 你成日trade 就ft

見你話都係2-3次 , 咁用返本地銀行都無所謂啦，仲唔洗匯黎匯去